【突發】有冇人telegram load唔到圖

咁樣 click入去張圖佢都係一撻濛左咁
其他whatsapp line 無事
試過update/reboot電話同重裝都繼續係咁
用wifi同data都load唔到
但係我d朋友好似冇事 點搞

Clear cache

唔得

其實我都試過 kill app就ok

一係你裝tg x

濛狗同女私chat,tg都睇唔過眼

就係用晒所有方法都唔得 我睇下tg x係咩黎先